遊山玩水撚算唔算擾民？

上水蝗蟲水貨客比人話擾民
咁西貢班友算唔算
西貢市中心都好啲 肯排就有車 住西貢往市區中段真係比狗屌 十架車十架都滿
玩都算啦 仲要周地垃圾、口罩 仆你個街

算 想封撚左條村佢
日日7點幾8點係度嘈生曬

我唸買西貢屋既人 都係鍾意佢既靜 寧願偏少少
而家好似銅鑼灣 旺角會好啲

會封區 不了

最好全香港俾你一家人住

鳩掉口罩都唔屌得
仲要有啲掛係樹

將南海濱長廊

我理解
我都見過
真係onL9

一係全程戴
一係除低放入袋
係要戴下除下or掛係手腕/手臂
真係戇撚鳩 已經成年都係咁